(如果俾你屌）靚女月經m血閪 VS 靚仔無味乾淨嘅屎眼

靚女m血閪：正評
靚仔乾淨屎眼：負評

雙穴

評你老母臭閪 奶你老母個閪仲好啦

結論:
樓主老母咸魚味臭閪，正評
樓主老豆酸縮味臭撚，負評

點止屌呀 奶埋D血添呀

靚女既屎眼

洗唔洗炒埋菜

小朋友先做選擇

秒回女 正常
秒回仔 GAY
要諗 陰陽插

正常都係選女，有返濕度會正d
唔明點解鍾意屌屎眼，屌男女都係咁話

當破處

點都係揀女
我係直男,一個靚仔同一個肥醜男對我黎講,都係核突想嘔

樓主無衝過紅燈